[有圖］原來班狗日日都訓體育館24小時On Call

賤過狗

華為

咁老婆點算？

大佬 8皮野wor

老婆3P

幾時影？

訓教又計ot??律師醫生都要跟你搵食 撚樣

全部公安黎，因為安排唔到宿舍暫住

警嫂24小時

露宿者之家

幾好丫有冷氣

好想去打狗

屌你用華為

屌咁似Division 果D臨時基地

等FC, 驚炒車

可以日日dem beat玩太空漫步

哎喲訓到腰酸背痛

樓主你洩露咗國家機密

3p 唔知

但有中同做緊黑警 老婆比帽佢戴

仲搞緊離婚

似係中間休息等出動

住過萬呎

似

利申：有人send俾我 用IPhone

我地要幫手照顧警嫂

會唔會係解放軍同公安黎架

地方警嫂需要性愛

有其他人會扑架啦

有其他人幫手，等佢地安心架啦!

好呀

華為

咁就話佢訓體育館 你有多啲圖我就信

而家唔排除係某日活動嘅圖

我驚佢地凍親, 有冇人識得幫佢地熄冷氣

過去附近播歌比狗聽

乜咁扺死折墮啊
警嫂3P

毅進畢業就有2萬4 係有代價架

邊一區邊一個館？
係咪而家仲瞓緊？

咩人send出嚟 個條友都好大獲

訓覺狗

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

收錢訓覺，聽聞$200個鐘，多謝納稅人

太子警察體育遊樂會

綠帽狗：啲消防唔係訓教就係打排球

會員先入得

有冷氣真好

雜交男女一齊訓 有冇幫佢地準備condom

用撚到盡

避難所咁

老婆3p應該係真

如果真係公安呢？

慘過做乞衣

張圖話係警犬中場休息都講得通？
推到有fact check 或者多啲圖

哇，人均佔地面積咁大，仲想點啊屌你老母，你諗下住劏房啲人先啦

兄弟們 係我地出場嘅時候喇

有可能！

你老婆好正呀

黑警老婆係屋企一定好寂寞
有冇手足幫幫手慰藉人哋老婆呀

似係界限街果間狗狗俱樂部

鸿蒙系统

集中營？

正啦 OT 狗

嘉年華呀

Hawei p30 pro

體育館都霸埋想打波都冇地方屌你老母

打擊炒場師

制服100 PLAY

音樂會？

示威者下次千祈唔好去依到集會呀 有tg架！

有我地

靜靜雞去咗滾，唔通又話俾你知咩！

唔怪得之咁矇啦 華為

gd

黑警OT
老婆3P

但係嗰嗰有晒backpack同睡袋 (d backpack同睡袋做用埋嚟mark位一狗一墊), 似係預左要喺嗰到過夜喎

因為老公成日ot不堪寂寞？

連登仔會餵飽佢地D老婆 女

我屌緊

警犬OT 警嫂3P

有冇手足送禮物過去

仲有地方住

老公ot, 老婆3p

同上面巴打撞咗idea 我要撒回呀

唔係無機會

咁樣休息都計錢
訓住收錢
仲爽

似喇 可能解放軍 你睇 識折被

用華為trace到你啦

有無人fc？係真嘅話圍果度都唔錯

本協會會積極改善隊內編制，盡快配對合適， 恰當你手協助解決警嫂獨留在家之問題

希望各界人事耐心等候。

所以比人砌緊

Next station 下次遊行識做啦

fact checkkkkkkk

不如送佢地一個煙霧蛋 應該會好開心

嘩屌你 大熱天時著咁多gear一定臭到仆街 除埋鞋真係

推

黑警開ot
老婆去3p

呢堆真係大陸公安

重點係升職無佢地份 賤過地底泥

大家有冇興趣玩下

老婆出去同玩3p

會唔會轉gay

香港地有幾大，返屋企沖個涼食個飯都唔得?呢班肯定係大陸公安

千其唔好係附近響安啊

大本營

tender 要求支援

唔講以為天災難民

抵撚死

用咩機都要比連登仔管關你撚事咩，所以話連登仔講民主同具中國特色的社會主義係無分別

成8皮個月
好正常者

有無地址？
我驚夜晚d大媽唱歌嘈親佢地

仔都會餵 用我枝警棍塞爆佢後面

好重冷氣喎

又係扮野影比人睇架啦 休息下都信，長訓我就唔信啦

屋企都冇得返唔怪得狂犬病

呢啲狗狗好可愛囉唔該

警犬開OT 警嫂玩3p

不割蓆.....嗯...

唔怪得成80000蚊個月 原來24小時

霸佔市民康體設施

We can do this all day

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

有興趣搞下噃

邊個體育館
呠呠呠

狗乸們有白衫照顧 帽事嘅

屌 其實影得好撚似 十幾年前o個套 100對男女扑野

阻住人打波 仆街啦

本協會正積極改善隊內編制，盡快配對合適， 恰當人手協助。本協會有信心，有能力解決警嫂獨留在家之問題。

希望各界人士耐心等候。

原來食警嫂係真既，我都仲以為吹出黎，真係無得返屋企，而家我信了

Psrc 西洋菜北街，警察遊樂會

交比依到既手足

仆你個街用部大陸機影完咁撚朦仲要有水印架?
屌你老母真係用iphone好撚過咪屈我外國勢力

...你知唔知乜野係民主
先唔講佢本人屌佢用乜野機同民主有乜撚關係，同自由反而有
試下諗清楚再發言

一定好撚臭，成個場係operation完既狗

庇護所

仆街了，警嫂唯有玩3p了

老婆個閪窿就來闊過西隧

新警刷宿瀉👍🏼 留位d單位比有需要人士

隔住個 MON 都聞都朕除

支那機有後門

收皮啦三毛 你維穩機器嚟咋

屌訓街啦！阻撚住晒人打波

同露宿者爭地方，無陰功

唔怪得咁易食警嫂....

老公ot 老婆3p

鍾意屌藍衫啲警嫂
個個mmkk咁，有有啲經驗，夠淫

我屌緊你老婆呀

屌你解放軍黎架

放心 你哋挨世界嘅同時 老婆都同人享緊敦倫之樂

啱啱都想講

九成係
點會唔返屋企

落老蘭搵洋人，深水埗搵南亞人，總之大大碌止痕

邊間體育館 去出面散步先

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

班狗就瞓墊，老婆就同人瞓床

文宣例子：

警察OT，警嫂3P。
政府快回應訴求，
還社會一個寧靜！

集中營

公器私用 市民唔使用啦咁？

警嫂就係屋企3P緊

香港咁細，放工點會冇得返屋企

佢地㗎老婆老公仔女就由連登仔照顧
我地連登無嘢多
就最大淫蟲同同志

狗屋好臭

汝妻子吾養之

99.9999%

阿sir仲用華為？
Ot錢唔夠買iphone咩

咁多人, 要搵師傅CHECK下啲水電設施, 確保一切正常, 如果一個唔覺意無水沖涼又無冷氣, 點訓呀....

每日凌晨唔定時FULL GEAR

強烈支持警察罷工
矛頭應該直指政府

封門放火

勞改營

大家千祈唔好阻人休息

千人換妻大法

DRONE + HORN

不合作運動— 每週罷買日

睇到都覺得臭

偷食時間

邊個館 入唔入到

警嫂：On Call 36 小時

幾時圍下體育館 一齊做下運動

屌你個名

有排你訓呀

以為鳩硬sir開post

體育館音樂會

香港差佬當更

老解同公安就住宿舍
瞓埋差佬張床

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

洗唔洗....

怪唔得要戴紙尿片

人工包埋

多謝關注本協會
係咪要入會做配對？

狗屋

狗竇

警察遊樂會

差佬OT

仆街

醫生都on call36啦

華生

食得鹹魚抵得渴

如果佢哋其中一個人打鼻鼾就煩到所有人唔使瞓， 難怪佢哋控制唔到自己情緒啦

唔好再同班黑警狗講屌你老母呢4個字

佢地老婆可能想個個星期有示威

冇乜野唔好過去 吹哨子
唔夠訓 一陣哨子都係攻擊性武器

香港首個condom會收中心上線啦

Mon post 警哥請放心，本協會正積極為警嫂提供一切可行之心理或生理支援服務。

好光猛通風嘅狗屋

臨時休息咋?

呢個場好似係深水埗嗰邊嗰個警察俱樂部

警嫂

直頭係

所謂毅進精神就係狂吠
我哋毅進狗仔 自成一族
不但聰明靈性 活潑擺尾
我哋會舐鞋底 又會生螆
入左PD 就想住狗宿
入左狗宿就至醒目
問狗何所欲 問狗幾時申請入宿
問狗何所欲 問狗幾時申請入宿

有冇fast pass? 等唔切了

好撚臭

警察OT
老婆3P

狗場

女狗TB點扯

錫佢春袋

點解決性慾？

狗乸，不了。

今次睇得出佢地好缺乏運動
希望佢地以後訓練量要追平解放軍
起碼要每3日一次負重30kg up跑一次全馬
唔可以咁安逸

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

嘈到瞓唔到點算

做咩姐你

華為屌你老母

狗係訓地嘅

咁慘吖 不過狗係訓地下嘅

比人西隧擴闊

訓住賺ot錢，幾正

正呀
終於有個場講得上係“無一個係無辜”

大sir 就慢慢食佢地d 老婆

啲被咁亂
問下班解放軍點遮啦

果然係狗

唔怪得呃咁撚多OT錢啦屌你老母

警嫂需要安慰

警察ot, 警嫂3p

和理非出場嘅時候

唔怪得8月4號晚會咁做喇
原來兩個月冇得屌狗乸
洩唔到慾
自己打飛機喇屌你老母

掉雞尾酒一把火燒撚曬佢紅燒狗肉

放d曱甴入去

公廁

隔住個mon都聞到陣臭味

扔tear gas入去

難民營咁

Cut佢電？

以後啲警察宿舍咁樣咪得

咁多人火燭點算

真係狗嚟

應該係打辛苦牌 就好似琴日扮野訓街咁
可能用黎呃下d藍絲拎返個存在感
實質d警察以前係有和理非唔知頭唔知路信晒警察講既野
都話左香港而家係60左右都已經識字識上網睇片
冇以前咁豬閪乜都信警察講架啦

佢地而家三工架⋯

訓住教OT

P30 Pro部機今年3月先出，4月香港先有，我唔係好搵到呢幾個月有咩活動要用到體育館，極大機會係真

屌自膠冇追post柒咗快快手負皮等個fake news沉

警察遊樂會真正用途

屌唔係講笑
Sp住狗屋
上過去幾次

叫人去檢查下個體育館度既冷氣

夜晚係附近播音樂嘈到人訓教就唔好，咁做好唔要得

唔怪得成日見到犬隻宿舍啲人拖行理箱出入

想人死

木蚤

係咪真
咁樣會唔會變相鼓勵大家日日都發夢架

放蚤

太子警察體育遊樂會入面
旺角差館附近
有水馬好明顯

係咪要練摺被挑戰解放軍

我又諗起你老婆.jpg

努力打後生仔吧，我哋會幫你老婆解決性需要。

全部公安呀 有乜理由無得返屋企 因為係香港根本無屋企

抵死啦

Huawei

同志們 這邊

推！

難民營

好有可能！

我擔心你者
你記唔記得有個TG admin係用小米架
你又唔係唔知班狗拉人依家唔駛講法律講理由

真係折尻墮，警察晚晚訓體育館，警嫂孤單勾老慾求不滿

敵駐我擾！

唔掛得知黑狗日日帽啦

冷氣都唔俾人涼

可以幫手照顧佢地老婆喇

呢度邊個體育館離嫁？

成個體育館都係藍衫
咁你估下白衫去咗邊？

屌你老母收咁高人工，射鳩示威者，打街坊唔撚洗還呀?！ 你訓街都要追撚住你黎屌呀！！！

*瞓覺都有錢收

咁似14年嘅圖

認得藍色牆，似係太子警察遊樂會，響旺角警署附近。

利申：入過去打波

巴打好中意文言文

我會搞掂架啦 問黎多餘

體育館都變狗屋黑警真係唔死都無用

真
唔見得光所以訓體育館

借古諷今啊嘛 呢句嘢曹操講架

係
做big4都唔使咁啦

d老婆係唔係做緊 慰安婦？
你知啦 高層同黨要幫狗加油
唔知幾時見肚呢

果8皮野 包埋老婆做雞

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

你個名

睇黎你主張法家嗰套

好想佢地無得訓教

放心啦，

打飛機都要入公廁用政府wifi睇av

yup
而家睇返當年法家其實係體制方面行好前
但單一用苛法去管理人民已經不合時宜

on9
解放軍嚟到仲要住呢啲?
班狗讓返間宿舍出嚟啦
幾時到你哋住

藍衫

啱啱比我屌完

道家同法家可以結合下，平時無為而治，有犯罪就用法治

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

好想放幾個催淚彈俾佢地試試，放火更好

既然佢地齋訓等出OT份糧，一於停電停煤氣等佢地無熱水涼沖先啦

利申：唔知係用電定煤氣熱水爐，都係停哂先穩陣呀

試咗幾輪聯合國腸

輕鬆食

Push

最近屌到腳軟 識左三個警嫂都好大食腰都痛

點樣可以令佢地連體育館都無得瞓 要瞓户外瞓街
行屍走肉

Tinder 識咗件警犬女朋友做sp 呢排成日得閒約到

唔怪得book唔到場

有車嘅路過知點做啦

同我訓緊

淪為行過寵物

開車經過就靜d,唔好阻住警察休息

正撚到！

正 好振奮

點解我地唔圍呢到

係界限街黎渦好似

成個難民營咁

明白哂

放啲小強入去

狗蚤部隊可以進攻了，呢次唔怕TK

狗宿有軍雞

唔怪之警嫂咁多時間
原來連屋企都冇得返

邊度黎

。。

8皮，抵啦！

我屋企狗狗張床都舒服過佢哋多多聲

屌你笑左

遊車河經過記得提阿sir屙尿

鼻寒中心 開住燈點訓

乜宜家狗場轉左去體育館咩

邊到黎，去嘈吓佢地唔好俾佢地瞓

真㗎？唔怪得格離post話做黑警嘅仔好耐冇返過屋企

華為相機？

好𠹌臭，又大鼻寒

我地似啲

又防毒面罩又帽又街裝look

做狗係咁架啦

突破盲腸

呠呠呠

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

咪當宿營 又有OT 又有冷氣又有涼沖

好想掉d催淚彈入體育館比佢地嘆

真係上過狗妻
大家可以tinder一試
比啲力認下
年輕啲嘅，但係講嘢有政治冷感、欲求不滿類型
好撚直接果類
通常都係

試過

真係有8皮野？

咁搞老婆悶到4p都唔奇

推，毅進仔dllm

呢班有鬼... OT可能有既,

一定計.

我發現 呢個 應該有100% 係

對腳一定好撚臭難怪狗嫂出去勾佬

認真散仔都有八皮野？

食人妻了

成間館都有陣狗味。。。

有說8皮 有說11皮

我大灰熊會幫手啦

睇見佢地要瞓體育館真係好治愈

唔奇

狗場任揀

聽到依個星期要加訂睡袋

我幫手屌左幾個

常規警察可以返警署hea, 呢班真係警察黎？ 定同志黎咋

有一大堆狗係standby for 依期既遊行示威行動
佢地的確係會好似圖中咁 訓玩同hea 黎ot

繼續撚狗就啱唔洗傷害佢，唔好攞佢命，但就令佢哋精神崩潰

華為好唔好用呀垃圾

基警

隔離高登話

呢班人真身係解放軍同大陸武警，所以香港無地方住，要屈體育館

我更加想去打氣

係

咁仆果套AV世界紀錄，同場500人扑野

會唔會係果班根本係香港冇屋企住既大陸公安黎架？

半夜三更，唔好去附近開大喇叭跳廣場舞

呢排要用下交台apps 識朋友，一齊遊山玩水

請佢返嚟瞓

有性需要咪會強姦女驚

寂寞人妻

半夜扔d會發出聲響既野去嚇醒佢地
等佢地無覺好訓

日頭黎架喎，唔係過夜啦。

希望佢地以後訓街，垃圾出賣香港人！！

呢班可能係解放軍再溝黑警

大陸人好興訓體育館

訓覺claim OT 有冇搞錯

邊度黎架？
需唔需要人去買啲食物比佢哋啊？

tinder好多警嫂

同志們嚟嘅

與民為敵, 慘變難民

世事都給你看透了

無老鼠小強？？

睇圖都聞到好大陣酸縮味

尋晚 你老婆陪我瞓覺
瞓到唔願起身 仲話留我喺度食飯
生菜牛肉 剁爛 剁爛分開兩餐
橫掂有餸落定生抽煮番斤羊扒
食哪 食喇 食啦
成日冇著衫褲 你老婆光脫脫打掃
豪放
你老婆招呼好周到
人見 人愛 朋友愛

打份功都搞到咁 正一賤畜

流浪狗

咁即係袋住OT 去瞓覺

災難收容中心？

賤過狗
利申冇養狗 不過見人養狗係比隻狗訓床

甚至有可能會係武警(都係解放軍), 唔只係公安

幾時去睇肉館book場

繼續推

巴菲特：如果到四五十歲你還不能在睡覺時候也賺錢你就活的太失敗了！

200蚊一粒黎瞓覺既乞兒？
咁撚大種既？

白衫仲有體力...

警察集中營

追住人地條撚含

深圳武警集中營

突破盲腸! 香港咁細一call即刻出到啦, 呢班可能真係未安排到地方住!

On call 36小時

唔好扔野唔好燒野唔好關冷氣唔好麻包袋

支持警察啊

唔怪得咁多人食警嫂啦

所以你老婆咪要俾我訓啦
抵啦 做狗

巴打心水清

多區分散打多啲游擊
玩到佢地食唔安瞓唔到

同一哥開會